點睇豬蛇走數？

垃圾會然囉😂

呢個假野來

山寨當正版

真假豬蛇刀吾色分,仲學人開post..>_<

點睇樓樓咁柒？

傻鳩

豬sir都唔識分

樓主未識分就咪懶熟啦

黎到新地方 仲用個6宇咩